(今日中西區補選) 奪山頂、東華兩席難度極大

奪山頂、東華兩席難度極大

要聞

【本報訊】今次中西區山頂、東華兩區區議會補選，民主派雖成功協調一名候選人，但有民主派中人也承認，按以往選舉結果分析，民主派要由建制派手上奪得這兩席難度極大，除非今日投票率可大幅超過2015年區議會選舉。

翻查2015年區議會選舉結果，山頂選區勝出的自由黨陳浩濂，有1,837票，代表香港監察的陳樹滿只有317票。該民主派人士指山頂屬「有錢佬區」，「冇乜拉票、洗樓可以做」，而且山頂區投票率只有40.77%，雖然錢志健知名度高於陳樹滿，但對手楊哲安與陳浩濂同為自由黨，估計可守住陳的選票，所以錢要勝出的難度極大。

倘投票率增或有勝算

至於東華選區於2015年投票率亦只有46%，當時民主黨何俊麒以980票，敗於獲1,352票的民建聯蕭嘉怡手上。該民主派人士認為，今次民主黨伍凱欣獲區內規劃及保育街坊聯盟成員羅雅寧支持，若能集結區內民主及地區票，投票率又可高於2015年區選，面對獲建制支持的呂錦強，「伍凱欣未必完全冇機會贏」，但他也承認，區選補選投票率一向低過大選，再加上另一候選人劉舒燕會有𠝹票效應，所以伍選情也不太樂觀。

■記者莫劍弦

相關新聞

中西區會今補選 泛民為伍凱欣站台選情嚴峻 籲支持者踴躍投票
要聞 2小時前

東華區好撚多廢老去投票
同埋一出去就有三條賤種民研狗係度幫建制計票

影佢相

閃左人lu
不過我早排先民賤聯隻李偉強(選極都輸果個) 係度動員師奶派傳單
其實東華區投羅三七既人好多，仲有幾十頁投熱狗， 可惜呢班人寧願射個位比民賤聯都唔會出黎投
基本上區選係玩聯合抗共， 就算得熱狗對建制， 我幾憎熱狗都好都會投比佢

東華區咁多年都係民建聯控制，果區癈老多到呢………

含撚投熱狗
比熱狗知道分分鐘屌返你轉頭

泛民票其實唔少， 不過建制在㡳有1100票鐵票， 我覺得補選投票率咁低， 應該都係比隻建制狗win 大概300票左右

話時話……東華區其中一個投票站下正係 1號候選人(呂校長)既學校，其實有冇問題既呢？

呢個時間仲講焦土真係仆街死左去

可惜仲有唔少人好buy
內鬥排第一

【中西區補選】羅雅寧撐伍凱欣 指關鍵時刻必須團結

中西區兩選區補選 首兩小時投票率較2015年低

sad but true

輸曬5毛最開心
佢地寧養多2隻共狗

羅雅寧算大方
伍凱欣話要算就算，最後羅唔參選等俾伍一個選
仲要支持埋佢

班內鬥狗真係可以去死全家

以前係， 但今次將其中一個站搬左去kocba小學

呂咩撚野校長， 不務正業， 我未見過校長咁得閒可以去選議員

都鬥到癌症第四期
仲要來

新會商會學校早年佢接手時係殺校邊緣，我都奇怪點解跟住間學校有咁多資源，而家搞到間學校有三百幾人，原來條友既水喉咁大

唔奶邊有得食， 佢條撚樣夠膽講違泊， 我就日日三點放學時間報警舉報佢堆校巴違泊踩上行人路

投票率咁低，睇黎

LIKLN抽後腿、害忠良，戕害連登反毛義士，永遠幫犯民左膠抬轎，論罪當誅

民主黨快含撚

我

毒果捧飯民都唔使咁大口氣食晒兩席，山頂15年自由黨八成票，07年比tanya偷雞只係當年田大少太吋。

呂奶共而家叫埋班女仔， 應該係佢以前d學生妹幫佢拉票
果然係養兵千日用在一時
原來洗腦係咁洗的

去睇點票...啱到唔知咩事黎打橫泊左係度， 黎左架警車

似乎係建設派話民主黨架貨車入左禁止拉票區

而家民x聯李志恒係度屌緊幾個低等警務人員

好似教緊人做野

中西區補選 投票率較2015年同時段低

屌，區議會有撚用咩

班保皇入禁止拉票區咪又無事

win左了， 建制狗食屎

戇鳩地區樁腳黎。

東華區 民建聯都幾難輸

而家佢成班學生死老豆老母咁既款

民屎黨拎返個位

未出結果唔好信住

老實講，班家長其實唔想校長嬴

kcboa分站win 40票
界票狗劉舒燕拎到8票

而家等聖馬犬小學正式公佈
但已經肯定win

唔係掛～～隔左咁多年民屎黨拎返個位？

係咪民建聯無出盡力

kcboa 小站
1號368
2號409
3號8

大站未正式公佈
對家而家一副搞白事咁

白鴿有得贏!?

民記李志恒今晚訓身拎住架Audi 欄路

下, 得個細站 data

公佈緊。。。細聲到呢

正式結果如下

1號賤人909
2號白鴿1034
3號20

1 909
2 1030
3 20

咁都有得贏

咁低投票率

咁都羸到真係幾意外下 雖然影響不大

山頂呢

按金拜拜了， 條女同民賤班友好fd底

好似冇巴打係現場

少左 369人投票

民主黨多左 54 票
獨立校長少左 443 票

校長話冇諗過差距咁多， 我屌你有民記出盡力奶都輸，做好校長一職啦

到底原因係
1. 真係廢
2. 某黨無出盡力
3. 民意有d 反彈?

山頂完全無人理

冇牌頭點都差d

咁都有廿票， 證明真係有人係戇鳩的

因為輸硬

15年去馬坑涌都百幾票, 今次

因為自已做開果個拋棄選民去做狗官
咁點都有d包袱， 本來以為工聯會會派呂鴻賓肥仔， 但最後出偽獨立＋界票狗

最近d新聞令人業校長反感

港島選民比較高質

留名

恭喜光復東華

何俊麒 1,033 > 1,032 > 980 > 1,034 (今次)
蕭嘉怡 690 > 1,168 > 1,352 > 909 (今次)

所以民建聯搵校長出黎其實好聰明，熟果頭都知道校長本身係叫出名。

只係近日學校家長反彈聲音好高

應該真係廢，白鴿淨係多左少少票，對面掛返民建聯果牌頭出黎，應該拎得返少左堆票

今次要重視既係有大量洗腦已畢業學生出黎撐校長， 證明人慈咁洗你6年腦， 到時老母都變姓黨

補充最有趣嘅係, 支持民主派票數差唔多無郁過

喂
山頂錢志健輸幾多呀

據聞係學校家長們貼的

利申，識人係學校入邊做老師

無 live 無消息

睇埋立法會數字你會覺得好有趣
有成6百人寧願射落海都唔益溫和泛民

捉蟲

今次補選
人數少d正路嘅
中西區唔少街坊組織都有一定作用

你影到呀， 好似出現左唔夠一個早上， 我返工見過一次炸

句句有骨

老沙老街大把

民賤聯有個叫坊眾的師奶阿婆組織， 專係搞呢d 廢老票， 佢地話有人專登抹黑校長喎， 記得投校長保佢名聲喎

今晚見佢動員埋班青少年出黎搞政治， 真係好撚正， 唔知邊個話唔好帶政治入校園， 而家黎上埋實習堂添

中西區區議會兩個議席今日補選，其中山頂區由自由黨楊哲安以1038票勝出，其對手、民主派支持的錢志健則取得284票。

該區的投票率為33.41%，共1780人投票，投票率較2015年選舉時的40.77%，減少逾7個百分點。

楊哲安近日全家總動員，出動其妻、前藝人張燊悅，父親楊孝華等拉票，而自由黨員今日亦空群而出支持，張宇人、劉健儀、田北辰紛現身撐場。

錢志健則一直批評該區前議員，自由黨的陳浩濂，因出任財經事務及庫務局副局長而辭任，缺乏承擔。他獲民主派陣營支持，毛孟靜、司馬文等今日亦協助站台拉票。

都仲有近300個有錢佬係清醒，
已經比想像高

有無人j左伍凱欣

但其實自由黨目前狀態與執政團隊好像不一致？
有些人係真心 有些是onl9？（ff）

立法會有個票站係中環選區同東華區共用
人少左係正常

做校長咁忙仲做乜鳩議員？對學生公道咩？

寫到咁，校長會唔會打選舉呈請?

差一百太多啦，呈請都係哂錢

呈到果時都下屆......

有人提過係選區議員咩？

冇咁既事， 正常東華區用新會商會同聖馬太小學票站
中環用kocba ， 只係今次新會商會係校長基地所以轉陣地

（認真）
反而覺得2個主係咪指gcd同777？如果係就真係onl9啦 嗰主應該指耶教嗰位而唔係政府哦。。。

自由黨跌左 400票

個剪影明明係校長個樣，我上星期日去文武廟經過水坑口街荷李活街口，4:30左右鄺美雲同校長個展板影相，展板個look正正係咁。

係山頂同中環選區立法會投票共用香港公園票站。

楊哲安 當選

山頂邊有可能贏

自11年自由黨就 keep 住過1500票

其實民主派接近400票收貨啦

辰定俊阿

屌佢老母 至撚憎人引聖經
政教從來應該分開 特別係邪教
叫佢主打救 唔好煩到其他人

唔會分別好大，都已經收編緊
以前自由黨真係香港本土既商家黨
而家都民建聯化，後生果批D言行為搏上位同工聯會果D差唔多
個黨都被西環滲透啦

北辰最憎人叫佢做田北俊細佬，所以我就用俊細佬去叫佢

俊細佬應該想去做投共俊傑，但俊就係傳統商家有錢佬，唔係見共就奶，所以俊細佬一早就對俊不滿，出走奶掃把頭個黨再退埋出黎，奶共之心始終如一

東華竟然贏

上面D巴打話東華係廢老區嚟
咁都畀白鴿偷到雞 都幾神奇
p.s. 隻乳鴿係咪其他區做開轉過嚟選?

之前選過堅摩，水街

連登仔又燈

不如大家燈下下年補選
同2019區議會

好波

補選一對一都輸就玩完架啦，區選睇下民主派插幾多旗先講

泛民選民真係要改下果種每逢補選同區議員選舉投票意慾低嘅問題先得
齋等老餅死唔係路

睇多次，原來係#2,多廢老投票=廢老區，都唔知乜野logic?

今次係對家去左做官，東華區搶得番唔叫偷雞，而且不嬲選開有幾神奇?

我係高登有post討論，歡迎過去講。

好多區民主派都唔插旗，想投都沒得投，成日守係葵青深水埗，新同盟一開拓新界東西貢咪贏到開巷

唔係何俊麒選，D泛民票出翻晒黎

其實係今次界票條女太癈，佢晚晚著住黑衫一條友係Oolaa隔離執左笠，
黑炆炆間鋪前派傳單，我真係唔明點解會有20個人投俾佢。

不進則退，西環都進化緊，07年捧起鼠王芬，08年搞起西九新動力，12年法律超人落戶九東，14年新民黨食咗垃圾桶檔公民力量，15年九東樁腳正式搞創建力量，16年容海姨、何君妖上位，睇住班飯民嚟食。

人地阿爺話事
泛民同自決派及港獨派
仍左內鬥中

仲輸左比白姐姐添

即係第一句，飯民都唔付出，派夠人選足450個區，點解唔讓少少區比人?

民主派又係抵死既，明明04年贏到開巷，之後輸返個突

根本做得差

其實新界而家大撚把新樓
以往畀牛屎佬霸住自動當選議席
其實有機會突圍
元朗尚悅同譽88個區就係一個例子

以戴耀廷為首的風雲計劃?
唔好話左派當佢係小丑呀，平時飯民對民主動力協調都……

話東華區係廢老區個位柒頭真係無料扮四條

google吓poho區你就知乜料

上次雷動證明有得搞
好多反建制人想配票
當然好多地方要改善

屌

禁止其他區私家車送仔女咪得
得罪哂選區選民

keep 到大部份區一對一，已經算成功

仲有派多d人去自動當選區，等配票成本又再大d

簡單過雷動好多

咪用poho區呢個term 去形容太平山街一帶啦，
跟本呢個term 係呃鬼佬。
同埋果度d 鋪頭 7 成人唔係果頭住，
其他好多係鬼佬租住，你唔係以為班鬼佬有投票權，或者會同你投票嘛？

你睇下松鶴同梅艷芳有幾多癈老先講啦 (未計東華三院)

唔好拗, 自己計.